［法律題］’在中國搞分裂將粉身碎骨‘，算唔算暴力言論？

好奇一問

話屌樓主老母呢？🤣

屌不一定包括強姦
應該唔算

大家係唔係唔知聽日咩日子?

11月1日係黑警意圖開槍射殺市民一個月啊!!!!!!

「健仔中槍一個月 荃灣默站」
日期：11月1日
時間：19:00
地點：大河道與海霸街交界 (中槍地點)